iPhone 8 最終預測

1.指紋做唔到螢幕內嵌，只好放係 Sleep & Wakeup Button
理據：按鍵加長咗

2.上方原本顯示時間嘅地方被前置鏡頭及聽筒取代，時間有可能要拉落嚟先睇到
理據：iOS 11 通知中心同 Lock Screen 二合為一

3.主打3D鏡頭，可能配合新iPad嘅AR功能
理據：鳩up

4.雙卡雙待
理據：奶中國

歡迎bin c

藍寶石面呢？

iphone鏡頭個藍寶石同玻璃冇分別

第一點我諗唔會，右手拎機出嚟用手指公解鎖係OK順手，但左手拎機出嚟就要用中指或食指解，會好唔就手，用Apple Pay時重煩

屌你第一點唔好丫
成件事好7